鬚生得太快，有咩方法可以一整日去鬚根?

朝早剃完 落膏 慢慢剃
夜晚睇已經生意失敗咁

用夾蚊出黎 連根拔起

一尻樣
係咪真係要做激光

留名

天生 生意失敗
試下留鬚囉

留名學野

因為你係失敗者 個天比個失敗既樣你

試吓真係生意失敗切合返你個樣

有鬚根先正 先型

想邊比你後入邊比你用鬚根磨

佢後入你 我前入你口ok?

ok
比你用鳩毛根磨我個咀磨到損

我想問應該順剃定逆剃?

用剃刀會乾淨好多，但好易剃損

你睇少我啦 我諗住磨損曬你塊面

我扯左

逆剃
順剃根本剃唔到?

好似烏咀狗咁

yes 尤其新果D 所以好有心機果日會落膏

我都係咁,就算用刀剃,都係半日就生返出黎,烏咀狗咁
就算岩岩剃完,摸落去滑一滑,但係都係烏咀狗咁,D人問我做咩唔剃

係喎 摸落去唔鞋
但照鏡黑左一達

都係做激光啦屌
全部脫撚晒算廢鳩事煩
如果有人話冇鬚根似女人，算撚數啦似咪似囉

先順後逆
順係為左減短佢個長度
逆就再剃乾淨